再次發起 十點鐘 向窗口大嗌

光復香港
時代革命

支持醫護罷工

仲有咩口號？

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

叫黃店老闆做多d外賣，可以嘅話請埋手足做

我要真雙普選！

一齊自我隔離

支持醫護
罷工有理

返黎呀自由閪

主權在民
香港獨立

封關
禁支那

醫護一個都不能少

林鄭月娥死全家

推

罷工撐醫護
封關救香港

林鄭月娥 屌你老母

Live聽到

封關保港，
刻不容緩！

大埔既報報數

戴口罩唔該